學粵拼 hok jyut ping!

gam do wai, faai di hok jyut ping laa

詳細教學：

hok6 jyut6 ping3

gam3 do1 wai2
faai3 di1 hok6 jyut6 ping3 laa1

mou5 co3! jat1 cai4 hok6 laa1!

ngo5 jau5 hai2 daai6 hok6 hok6

呢個真心，我去到大學先認真睇粵拼，唔知以前自己係到做緊乜

推

zi ci baa daa

daai gaa dou jiu hok jyut ping

lei san jyut ping baa daa

push